香港同手足既命運決定係200萬和理非手上

和理非呢兩個月要做
1)換美金
2)黃色經濟圈
3)聖誕新年不消費

幫手推

k

香港人嘅最強後盾

專攻BNO平權
幫手解答BNO問題

#MagnitskyAct #BNOisBritish #WeAreBritish #RightTheWrong #SaveBritish #SOSHK

Join us: